其實藍絲唱歌都唔錯呀

1. 証明黨開始發力 想係十一前攪掂

2. 香港國歌 同 中共國歌 決鬥，更有新聞價值，文宣更多材料。

3. 對商戶造成恐慌，自由行更加唔敢嚟，比我們自high自唱更有效

注意 ⚠️

- 戰場入咗商場，就算唱歌都要有作戰準備

- 唔好懶，唔好以為唱下歌就會贏，我明白好多人都好攰，其實唔只勇武要休息。 其實和理非都好攰，正常30歲以上既人都比較多生活負擔（仔，女，父母，生活壓力），都要體諒下。

- 屌‘嘉年華化’既post 可以出同一定要出，無人監察或言語太單一化會令自己墮入盲點。

歡迎屌我

聽日見！

自推 915見